林鄭係未病左呢

今日唔見佢出席記者會
希望佢最緊要人有事啦

政府放毒，市民防疫

岩岩張建宗佢地係一個團隊黎
所以唔一定需要佢

屌你老母 張建宗
死都要奶一奶共
重想起咩方艙醫院